有冇絲打試過同MK仔拍拖?

佢地點溝到你地的?

24歲女意外懷孕男方拒負責 對話截圖流出 男方：生完拎去家計會

我好想屌mk妹

有
一開始果時會話我係佢一生中最愛
又會講好多好冧既說話
但中出完我就話大家唔夾

利申小妹04

入面個post都唔係拍拖
九唔搭八

咁你自己諗住點？

九吳搭八

你都係我一生至愛

32歲咪Ff咁多

窮到咁 平時出街拍拖有咩做

拍拖一見面就去屋企後樓梯同公廁扑野，
扑完落街10蚊篤魚蛋同去誠品打書釘扮文青，
之後入夜去下啲打卡位再講兩句浪漫野又可以再搵後樓梯

同mk妹拍拖仲正

MK仔普遍都皮光肉滑，放蕩不羈，衣着突出。好多細路女都鍾意 因為有種刺激感。

細路女好着重情緒價值

個閪識噴煙

04 ？唔好玩啦，滑到尾2018年玩財經

有畫面

樓主會話個ac同阿哥share用

食煙噴我

。